有咩食物配搭可以令呀哥瘋狂肚痾？

等我買比佢食

檸檬/橙 +牛奶

去藥房 買senna碎粉 比佢食

你真係好憎你阿哥

睇你開過d post笑咗

呢個好甘

其實究竟你阿哥得罪你d咩

笑死我

送個啊哥比我ok?

巴豆

我做你呀哥咪得

好彩我唔係你阿哥

扮鱈雪扒果d油魚 屙到噴油

睇到我心都離一離
好再唔係我

做咩咁嬲

幾時直接dom佢落街？

你又知

佢上過你 ？

放過你呀哥啦

M記凍奶茶